深水埗黑警拉撚左個記者

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

聽聞好似大公報記者

RTHK32 LIVE緊
記者被拉
黑警又老屈記者
記者們起哄

wtf

屌佢老母死黑警
連記者都射 仲要拉

唔理邊間
黑警亂咁拉9記者
即係之前被捕既好多都有冤案

推推推推推推推推

大公

自己友都咁搞

一直都好奇記者同行係咪都搶報導一定關係唔

雖然據說係大公報記者，而在場記者聽到係大公都有少少忍不住笑，但成班記者見到黑警後都忍唔住一直屌黑警，問點解咁對記者，仲有拉記者，仲嗌到底係邊個救沙田個黑警

睇到眼濕濕，記者朋友係呢段時間都敵愾同仇

警察係咪好鍾意反鎖落鐵鏈
阿sir冇鎖幫佢上鎖啦

沙田發生咩事？

醫護人員咪又係飛天南都照要救 死黑警仲要講到自己好撚偉大咁

等睇大公報強烈譴責黑警